Настройка расписания
==========================

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 3


В текущем окне задаются непосредственно дни и время приемов врача. 

``Добавить интервал`` - создает новый интервал в котором можно указать свои начальную и конечную даты приема врача

``Добавить время`` - позволяет позволяет добавить новое время приема в интервале. Каждому интервалу можно задавать свой профиль расписания 

.. image:: /_static/examples/booking/schedule/schedule.gif
